窮人開戶口, 點搞

邊間銀行開戶口唔洗最低存款?, 間間都好似要, 歧視?

窮人開乜撚户口

1萬都冇？

恆生
google下有幾難

恆生要月費

你好彩 我無耐前開左
創興啦